《後生仔》KOL去台慶冇星味 網民：X！以為係中學雞Grad Din！

今年無綫50+1台慶，除了袁偉豪、黃智雯齊奪雙料視帝、視后外，最爆當然係馮盈盈真空行紅地氈搶盡風頭！而台慶咁大件事，一班大家都未必記得名的《＃後生仔傾吓偈》KOL亦奉命出鏡充撐場面，不過就有網民笑佢哋「似足中學生去畢業聚餐」、「一點星味也沒有」學人扮明星咁話！

剛過去的星期一為TVB台慶大日子，全台上下藝人盛裝出席，逼爆舞台，一眾主持人當然企最前排，至於其他藝人的企位…… 就視乎你身份地位啦！農夫〈風生水起〉歌詞都有講啦，有啲人係「頒獎典禮裡面 鏡頭唔影呢面 觀眾睇我唔見……」

不過日前就有網民喺討論區表示，一班大家都未必記得名的《＃後生仔傾吓偈》KOL原來亦奉命到台慶充撐場面，真係唔睇IG都唔知原來佢哋有份去，仲鬧爆佢哋衣著奇差，學人扮明星咁話！大家覺得係咪真係咁差呢？

on99以為自己明星想喧賓奪主

無線平時搵佢地排J2 airtime啫

名都嗡唔出

波波呢?
btw 班人係咪貼錢去拎成功感?

d女真係

去依啲場合著拖地嘅裙真係唔識分輕重同輩份，晚裝都分好多級，依幾隻明顯當咗自己係第一級嘅明星

我覺得記者朋友以後要貼埋link